其實要去英國唔係睇住邊先 對窮撚係搵工先

我地一班在英返工既人知道BNO帶比大家想移居英國既諗法。但到一個新地方最緊要其實都係揾工，究竟係英國返工係點? 入職又難唔難? 於是我地就開咗以下咁多個GRP，每個GRP都有至少5位在英相關行業工作既人，歡迎大家入返屬於自己既GRP大家“自己”入去交流下。與其問律師 account咩環境 不如自己問下英國accountant

醫護

建築及測量

IT

MARKETING

會計及金融

MechanicalEngineering/ElectriclEngineering

Fashion and beauty

design and filmmaking Filmmaking

Psychology

護士GROUP

教師GROUP

推

點解無藍領 無飲食 無sale 又話窮撚既

想做金領

幫推, 真心覺得好有幫助

留名

去玩下先

藍領有冇？

做開清潔 咁點算

你鐘意我可以幫你開飲食/sales 要搵下有冇在英人肯做先

我都想做 入去問咗下工都唔請人

可能要賣屎忽先得

推多次

呢d專業資格工種搵返同行冇問題
但好多做餐廳/三行水電
點搵？

我可以開一個飲食group
都有在英人提過
我唔開係因為呢D grp隨時變咗外賣店請人
考慮緊應唔應該

都要睇嫁啦
真係個個專業人士咩

好啦 晏D搞搞佢

Agree, 但唔想入fb group

無啲低技術工

再推

多謝樓主好心人

麻撚煩入谷打咁多嘢

廠佬留名

係囉 應該要入group送3000蚊迎新

幫推

sor鳩 應該送埋英國禮品包 先邀請你

應該貼左 IELTS 先俾入 group

開個tg gp交流下得唔得

坊間有好多tg grp

嘩，好波

想問有冇admin and facilities (renovation project)個類嘅group

建築測量掛

揸巴士得唔得有牌

普通admin都包埋入面？

你係講緊prop man?? 唔係好明 sorry

英國藍領需求咁大
無專才既香港人過到去搞D集團式幫佢地填補勞動空缺有無得諗

明明psychology都係一種幾難讀又有市場既科目
係香港地位低撚到

我好耐之前讀左一年之後QUIT左睇唔到前境

香港工種太單一

office administration, 或者facility management
岩岩是但搵左搵工網叫indeed，好似都有唔少呢類工種

building services engineer 係咪當ME入谷?

sorry真係見唔到有在英在職既BSE人
你或者入埋建築自己留意下

HumanResources

Legal & Compliance>

Catering

Homemaker

開多咗4個 唔會再開了

實在極不願 移民外國做二等公民

開tg group la

可能去咗scotland Newcastle 做

乜撚都J

leeds 正常個喎
係咪bradford/barnsley?

佢講野本身都有D um um chum,我都唔知啦